未被過父母發現打飛機既入黎

你估佢地知唔知你有打飛機習慣?? 好撚監介

佢哋費事踢爆你咋 幾廿歲人點會唔知你做緊啲咩 你當佢哋白痴㗎

唔好傻丫 老豆老母睇下你個表情就知你有冇打過丫

未發現過 但一定知

唔撚洗望住你打飛機
就咁睇你垃圾桶啲紙巾都知啦
如果打得多記住沖落廁所

乜真係有人抹完啲精會就咁掉落垃圾桶？

係間房到，唔通特登就出去揼垃圾咩

寧被人知莫被人見

俾人撞破同得個知字係兩樣嘢

d老母會聞到d臭腥味

發現過老豆打飛機